有冇人知Circuit Judge on the the First Circuit係做咩？

有冇人知First Circuit係做咩

Raúl M. Arias-Marxuach 係咩背景

即係聯拜上訴法庭

First circuit second circuit third circuit 等等係管唔同地區

每個circuit 有幾個州

Trump係呢個時候任命係唔係有咩特別意思